# เปิดตัวสมาร์ทโฟนหรูมาพร้อมกล้องLumigon T3 Night Vision #
เมื่อสัปดาห์ที่แล้วผู้ผลิตสมาร์ทโฟนหรูจากเดนมาร์กประกาศเปิดตัวสมาร์ทโฟนหรูเน้นดีไซน์โดยเป็นรุ่นต่อจากที่เปิดตัวไปเมื่อปีที่แล้วในเชิงสเปกปรับสเปกให้ทันสมัยขึ้นเปลี่ยนมาใช้หน่วยประมวลผลเป็นแบบแกนประมวลผลที่เหลือรวมถึงดีไซน์ยังคงคล้ายเดิมตัดลำโพงออกไปรวมถึงกันน้ำและการเข้ารหัสตามด้วยส่วนที่เพิ่มขึ้นมา
นอกจากที่อ่านลายนิ้วมือแล้วยังมีกล้องไว้ใช้สำหรับถ่ายภาพและวิดีโอในที่มืดสนิทได้และการชาร์จไร้สายมาพร้อมกับระบบปฏิบัติการในตัวสเปกเต็มท้ายข่าวส่วนวัสดุยังคงใช้เกรดรุ่นพื้นฐานมีสีดำขาวและส้มส่วนรุ่นพิเศษที่เคลือบทองคำแท้กะรัตอย่างหรูหรามีด้วยกันรุ่นพร้อมกับเปิดให้มีการสลักชื่อลงไปที่ตัวเครื่องได้ตามต้องการราคาเริ่มต้นที่เดนิชโครนประมาณบาท
โดยรุ่นเคลือบทองคำยังไม่วางจำหน่ายในตอนนี้ที่มาขนาดมม.หนักกรัมหน้าจอขนาดนิ้วที่ความละเอียดใช้กระจกเป็นตัวเครื่องใช้เกรดหน่วยประมวลผลกลางทำงานที่ความถี่รองรับแกนประมวลผลแรมหน่วยความจำกล้องหลังหลักเมกะพิกเซลพร้อมบันทึกวิดีโอแบบได้กล้องหลังรองแบบถ่ายในที่มืดเมกะพิกเซลพร้อมแฟลชแบบอินฟราเรดกล้องหน้าเมกะพิกเซลพร้อมแฟลชตัวอ่านลายนิ้วมือแบบองศาพร้อมเซนเซอร์อื่นจำนวนมาก
รวมถึงอุณหภูมิรองรับระบบปฏิบัติการรองรับการเข้ารหัสตามมีหลากสีและเวอร์ชันเคลือบทองคำหรู
Lumigon T3 T2 HD T3 MediaTek Helio X10 BO AES Night Vision Android stainless steel Lumigon Lumigon T3 x x Gorilla Glass stainless steel MediaTek Helio X10 GHz GB GB PDAF phase detection autofocus Night Vision LTE WiFi abgnac NFC Infrared Bluetooth Micro USB Android AES 